蒙面暴徒 - 邁克

蒙面暴徒 - 邁克

俗語說早起的鳥有蟲食，鼓勵賴床精一聽到雞叫即刻和溫暖的被蓋斷捨離，唔好掛住同周公拉拉扯扯，過慣夜生活的我對這種境界非常羨慕，年輕時還有一首貓史堤芬斯的《破曉》推波助瀾，小清新落力描繪的晨光第一線簡直似人間仙境，於是嘗試咬緊牙關加入浩蕩飛禽隊伍，鬧鐘鬧錶雙管齊下。奈何身子實在太弱，七早八早勉強躝起身，魂魄根本唔齊，迷迷糊糊學人歌頌一日之計在於晨，結果撞板多過食蟲，唯有乖乖認命，除非必須趕去戴高樂機場搭那班十一點開往成田空港的追星號，否則不作非份之想。同理心發達的緣故，見到別人勉為其難特別體諒，譬如蒙面法頒佈翌日，護主心切的李姓保安局長一早撲上電台發表高見，理據九唔搭八邏輯亂過亂世街人，我就菩薩心腸氾濫，暗叫一聲陰功豬。

李局長「強調推出規例的目的是減少在蒙面期間犯法的趨勢，令犯法的人不能肆無忌憚逃避法律責任」，一般腦未殘的市民都表示贊成，問題是他完全對錯親家，「破壞社會安寧嘅暴徒」明明是黑警呀，他們不是獲得蒙面法豁免，大搖大擺繼續蒙面繼續逃避法律責任嗎，這是睡眼惺忪的夜貓子被迫清晨五點起床也不會混淆的事實，港府高官顛倒黑白已成常態，連最起碼的道德底線也蕩然無存，怎能令人信服呢？我實在不能想像，究竟要多無恥，才可以若無其事宣稱「警方放棄咗特權」，就算誠心誠意做戲畀北大人睇，也不能當他們白痴呀。鬼拍後尾枕吐出「坊間對待警務人員和暴徒，要持同一把尺才是理性、公道討論」，不是曲線張揚政府毋須用同一把尺是什麼？

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com

10月4日冇咩事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵 (其他裝飾, 打掃)
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳